（即時）有冇人認識被捕人士 佢地是否需要協助？

有冇人認識被捕人士 佢地是否需要協助？